麵，最近還好嗎？

咪愛看少女漫畫嗎？

去左邊？

頭上是昨日英花

已經就黎2星期

冇曬方向

麵 ，好掛住你

麵仔話唔好問牛熊
即係上落市呀 傻鳩們
高沽低揸啦

老母麵又笠水

沒有麵仔 哪有我們